let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Quel réel tueur à inspiré le tueur du film 'Psychose' d'Alfred Hitchcock?",
    answer: "Ed Gein",
    options: [
      "Richard Speck",
      "Charles Manson",
      "Ed Gein",
      "Joel Rifkin"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Quel film n'est pas basé sur une histoire de Stephen King ?",
    answer: "L'Exorcist",
    options: [
      "Ça",
      "L'Exorcist",
      "Shinning",
      "Misery"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Comment s'appelle le tueur des films 'Halloween' ?",
    answer: "Michael Myers",
    options: [
      "Michael Myers",
      "Jason Voorhees",
      "Ghostface",
      "Freddy Krueger"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Quel film a renouveler le genre des slasher dans les années 1990 ?",
    answer: "Scream",
    options: [
      "Chucky",
      "Souviens-toi...l'été dernier",
      "Scary movie",
      "Scream"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Combien de personne Jason Voorhees a-t-il tué dans le premier film de la franchise ?",
    answer: "0",
    options: [
      "0",
      "4",
      "7",
      "9"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Quel film a été tourné en seulement 7 jours ?",
    answer: "Paranormal Activity",
    options: [
      "Massacre à la tronçonneuse",
      "Poltergeist",
      "Paranormal Activity",
      "L'Exorciste"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Qui est le seul personnage à survivre dans les 4 films 'Les dents de la mer' ?",
    answer: "Michael Brody",
    options: [
      "Sean Brody",
      "Michael Brody",
      "Martin Brody",
      "Ellen Brody"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Quel film à petit budget à populariser le genre du 'Found footage' ?",
    answer: "Le projet Blair Witch",
    options: [
      "Paranormal Acrivity",
      "REC",
      "Le projet Blair Witch",
      "Cloverfield"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Quel est le vrai prénom du tueur dans les films 'Chucky' ?",
    answer: "Charles Lee Ray",
    options: [
      "Charles Lee Ray",
      "Norman Bates",
      "Jedidiah Sawyer",
      "Jame Gumb"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Dans 'Scream' quel est le règle n°1 pour survivre dans un film d'horreur selon Randy ?",
    answer: "Ne pas avoir de relation sexuelle",
    options: [
      "Ne pas boire d'alchool",
      "Ne pas avoir de relation sexuelle",
      "Ne pas sortir seul",
      "Ne pas prendre de drogue"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Quel film est considéré comme le premier film d'horreur ?",
    answer: "Le Manoir du diable",
    options: [
      "L'Exorciste",
      "frankenstein",
      "Le Manoir du diable",
      "Nosferatu"
    ]
  },
    {
    numb: 12,
    question: "Dans quelle film la poupée Annabelle a-t-elle commencé ?",
    answer: "Conjuring",
    options: [
      "Annabelle",
      "Conjuring",
      "Insidious",
      "La Nonne"
    ]
  },
    {
    numb: 13,
    question: "Quelle film est basée sur un concept pour un épisode non produit de la série 'The X-Files' ?",
    answer: "Destination Finale",
    options: [
      "Destination Finale",
      "Saw",
      "The Grudge",
      "The Ring"
    ]
  },
    {
    numb: 14,
    question: "Dans 'Get Out' que Chris demande-t-il a Rose à propos de sa famille ?",
    answer: "Si ils ont un piscine",
    options: [
      "Si ils sont richent",
      "Si ils ont des amis noirs",
      "Si ils ont un piscine",
      "Si ils savent qu'il est noir"
    ]
  },
    {
    numb: 15,
    question: "Combien de films 'Vendredi 13' sont sortis dans les années 1980 ?",
    answer: "8",
    options: [
      "2",
      "4",
      "6",
      "8"
    ]
  },
];